[推上熱門] 公務員集會收集緊公務員同市民意見

最新消息請睇IG

《公僕仝人，與民同行》意見收集

呢個係一個以匿名方式嘅渠道收集大家對修訂逃犯條例及期後發生嘅事嘅意見
不論公務員或市民都可以發表意見
到時我哋會隨機抽取意見係集會當天為大家讀出
(有待警方發出不反對通知書)
希望大家踴躍發表

星期五晚7點遮打花園和理非回合，全香港市民出嚟撐公務員

越多市民出嚟發聲支持，就可以比勇氣公務員自發罷工

星期五晚，所有和理非出遮打撐公務員

幫推 齊齊去

推

全城星期五放工遮打撐公務員

8/2集會
8/5罷工